法國一田D野仲貴過HKTV

諗住去一田買牛油紙同花椒油
點知兩樣都無
順手睇一睇D撈麵
以為HKTV MARK UP會貴少少
點知仲貴過HKTV幾蚊

實體店去誠哥啦
支持黃圈

正撚常丫

屋企附近無百佳

咁 taste fusion都冇？

無
得間屈人寺

咁真係得返wiki哥

好難買夠5舊水

打手都無免費送貨

我阿媽都係咁講，所以我屋企依家好多嘢都係hktvmall度買

又打手

草下草下就夠啦

好少野要買
要買通常都係急用

一田d野選擇重要特別少，次次去都冇咩好買咁

一田咁撚藍都去

似係賣奢侈品多過日用品

Sell HK=no way

咁去雜貨舖買

宜家仲邊有雜貨鋪

實有既
真係冇既咁都冇法啦

得返屋邨有

一田換咗個垃圾CEO之後，啲嘢貴咗好多，但係有啲日本嘢仲係平過百佳

問題係奢侈品又唔夠city黎
唔上唔落咁，唔知佢想點

citysuper

其實e-commerce operating cost 低過retail 所以product 平d先合理喎